買左個ikea架，但有窿成日跌野...

小弟早排買左個鐵架

但啲銀仔lego成日跌落地
所以諗住釘幾塊木板上去
同埋釘多幾個手抽易拎啲板出黎
有冇得諗